港人港地梁振英連日追擊 英華校長突傳請辭

有 200 多年歷史的傳統名校英華書院，陷入政治風暴。早前多名英華書院學生於操場和平悼念 6.15 逝世的抗爭者梁凌杰，事後被全國政協副主席梁振英及親建制網站《港人港地》大加批評。校方日前發通告，指不認同學生行為，校方一直秉持政治中立原則，反對任何「港獨」口號及言論，並指事發時已有老師從旁勸止，及按校本訓輔機制跟進。英華書院校長鄭鈞傑今天向校友透露，自己早於上月已向校監請辭，並於明年 8 月離任，到加拿大團聚；他並未透露自己離職和悼念事件是否有關。 《立場新聞》已向英華書院發電郵查詢事件，正待回覆。

（已節錄）

港共

告689誹謗啦

「政治中立」 但會「反對」 「警誡」「訓輔」「紀律處分」 全部都係懲罰性質
持「反對」立場話自己「中立」 乜撚野邏輯?
有時真係唔係吹水 一埋共匪堆 智商真係會直線下降
名校叻嘅果然只係學生，沒依班學生，你班狗屎垃圾甚麼都不是。

又迫走一個傳統精英

懦夫

又冇link又全文

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!